[In Navas We Trust] 皇家馬德里球迷吹水區 (136)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

ching好波

新post 留名

navas

最尾罰球 牙朗其實好耐冇試過咁入
球球都勁ban省龜 今次咁柔 ddg唔好彩

屌 等左咁耐無睇到
而家仲要起身返醒 屌屌屌

抵啦

共勉之！！

屌你老母!!!

放三日 食個早餐再訓過

佩狗仲買唔買迪基亞

佩仔又可以禁低個價

禁低個d 加比牙朗啦

返六日

牙朗係葡連控波都控得好過係皇
唔知點解平時係皇成日用力過度
今埸見佢好淡定d 波 好柔

大賽球員

睇到牙朗入第3球差d嗌左出黎

Yc j死未 朗b三球

牙朗好辛苦

我就死 比佢坐爆

牙朗尋晚勁到
D決定9成都係正確
應比則比 應扭則扭
一個carry提子

然後踢球會唔知做乜

留力牙
隔嚟小花都試過啦

Navas>ddg

支持牙朗

Gogogo
Ale ale ale

Goes Go Goal Go!!!

高高好令仔

ff情色王

又一件力架

比鳩白坐爆 你就爽啦

朗

中坑靜啦

細蚊仔靜啦

你J返你條台妹啦

好滿足 朗入罰球大叫咗出黎

入疤狗竇睇真係笑死 全世界得佢地識波
美斯踢果d先係足球 果種優越感真係係佢地身上先搵到

係光頭佬死要放佢係前
係葡佢自由d,活動大d

其實皇區係咪支持朗多過西

佢喺提子話就話正前但見佢多數打邊同中場幫手做波

預感西班牙小組出局

佢唔番中間波皮都冇啦
西係咁猜

最緊要係出嚟幫手做波 唔係攞完唔知做乜鳩

賓周發炎嘅人靜啦

想牙朗圓夢

西班牙大多數人都拎過

C朗真係人生偶像黎

J死了

冇可能成季每一場都好波
而且佢喺皇馬教練根本唔需要佢返中場做波

唐老鴨 ?

啲人話佢扮🐐

GOAT!

笑撚到斷氣
平時就小花一個強行carry亞軍庭
而家提子就同西班牙水平差唔多
今晚點都要做一晚冰島球迷

冰島想阻止大梅球王又難既
都係比佢大4喜,5子連環架啦

就算唔洗做波 但鳩射有時多得濟

唔好學疤狗要做一日球迷啦
睇好波咪算

準備又要教人踢波

教人屌自己龍門

現場條女嗌到

#190比D掌聲自己 • 9h

nacho呢D垃圾唔係踢皇馬
真係冇可能出佢

From臭利狗

猁狗波台肉酸傻鳩黎

拿大哥後尾入世界波佢肯定死返去老母閪度

打贏臭猁狗既都叫垃圾
咁臭猁狗咪連垃圾都不如

佢真係心態決定一切
一心急就鳩 唔急就勁到駁吾刀
個個話佢柒 回塘 1.82
下半季追到4x球
如果有皇迷話佢回塘唔該真係自己行埋一邊慚愧下

Diego Costa: “If I'm here (Spain NT) today it’s because of Lopetegui's trust. The people at Chelsea wronged me but Lopetegui held out his hand and helped me. It's a shame, but these things can happen. Hierro is also very dear to us.”

盧SIR

瘋狂狙擊干地

任狗達講嘅野幾咁好聽都好
佢都係一隻狗黎

只想吹奏我地盧sir

睇緊重播
拿祖輸12碼果下
now d 旁述語氣賤撚到
"出左事啦用拿祖"
"就係拿祖拿祖費南迪斯呀"

我朗

幾時開下半年度屯門人大會議

睇埋世界盃最被低估個隊踢日本踢成點先

犬決名單
1. 佩狗
2. 佩狗
3. 佩狗
完

收爺啦
又盲反

二五仔係我既年代係要凌遲

Goes 係力架界入面真係幾靚仔

心目中最靚仔黑人（不分先後）：
Kobe
Big Sean
Ingram

屌你老味無牙維

咁多位師兄有無去開邊到買波衫

你遲早比佢出賣

牙維係神
Wakanda forever

牙維個口好鬼大又孖膶腸

主席請選擇刑罰

請支持哥倫比亞

原來牙朗左右腳都入波

有人左右邊面都肉酸

呢個真！

咪笑
佢好慘嫁啦

尋日場波佐迪阿巴真係死巴狗黎 比個波你一手推開佢仲扮哂野

睇球皇片好似勁過Vinxxxx Jr 喎

No reason to support

技術 gogogo> 牙維
身體質素 牙維>>>>gogogo

我哋猁迷子無輸 場波應該計11算
係廢龍派膠 同無沙拿
有沙拿禾哋洗輸

Roma, deal between Alisson-Real Madrid. Missing only agreement between clubs: the latest

Alisson Becker's future is starting to be defined. The Brazilian goalkeeper had initial contacts with Real Madrid, who have shown a willingness to reach a deal with Roma. Meanwhile, the Spanish club found a deal with the player for a five year contract. There is a need to find a starting point for the two clubs. Real's first offer is 55 million euros plus bonuses for a total of 60 million euros, but Roma is valuing him at 80 million euros. Real Madrid will make their first official offer next week worth 60 million euros plus bonus, but it may not be enough. As there is an agreement between Alisson and Real Madrid and that President Florentino Perez wants him at all cost, the move could be concluding regardless of the difference is valuations.

The Spanish club are also following an alternative in the form of Thibaut Courtois, but Chelsea have already rejected an offer worth 40 million euros. The background negotiations regarding Alisson are curious: Roma have rejected an intermediary from Liverpool who offered 50 million plus bonus for the Brazilian and they have not comeback with a follow-up offer.

Piqué: Lopetegui: "He's a great coach and Madrid have hired very well with him."

仆街，出面開始吹奏我朗

早知一早買朗 過埋尋日 佢開我連字769

Neymar: I'm the best player in the world - Ronaldo and Messi are from another planet

Real Madrid goalkeeper joins Napoli list of targets

Real Madrid goalkeeper Keylor Navas has reportedly joined Napoli's list of goalkeeper targets for this summer.

The 31-year-old Navas joined the Santiago Bernabeu based side from Levante in the summer of 2014 for a fee of about 10 million euros. Since then, he has become one of the best goalkeepers in the world and appeared in 27 La Liga games for the club last season.

Gazzetta dello Sport say that Navas has joined the list of goalkeeping targets that Napoli have drawn up.

賣你老母閪咩

玩開玩具？

佩狗肯幫阿朗加人工未

仆街了
出面瘋狂吹奏牙朗

對祖記入到倒掛比人瘋狂吹奏
結果之後4場入得一球12碼

等睇提子分組賽都老鼠拉龜

伊朗首名出線 葡萄牙得失球力壓西班牙

之前整完都唔記得係度post添
happy share，歡迎巴絲拎去用
電腦版

手機版

王騎召喚

見到d人屌拿祖助攻廢真係得啖笑

公海好多人重活係比比打交嘅年代
明明已經從良幾年

啲on9唔撚識波

D友話出機斯打閘 笑撚死人咩

仲穩過拉膠

回撚左塘啦CHING

宜家又未必 我只係講緊佢已經唔係個啲撩交打嘅人

出卡華積又話掛著攻失位 出拿祖又話唔識攻
都係想要羅拔圖姐 乖乖地留係屋企睇波啦

機屍一出場即失波

摩佬又然

光頭佬玩過一兩次都唔敢玩啦

睇到拿大哥終於多人欣賞好感動

對拜狗果場根本變左摩迪打閘咁

贏就一撚定架啦

拿祖今年著撚哂火都要比人話

相反俄仔就唔同

摩迪係咁手指指 教佢點守

佩狗:正,又可以同巴黎叫高d價!夠錢換屁馬

近依兩三年都犀利啦 邊到有人受傷就填落邊個位
仲要有貨交 好彩冇賣撚左去羅馬

拿大哥

Santos’ president: “We received offer from the 5 biggest clubs in Europe for Rodrygo. We looked at the numbers and then considered Real Madrid’s relationship with us and how great a club they are. The first club to make an offer was Liverpool.” [as]

係咪咁多人爭牙 佩仔又然

佩仔好波

咪又係要陷家產

自從尼馬單野 山度士好撚憎疤狗

細清又無理攻擊佩仔

真人有罪
會然都有罪

🇪🇸✈👍 Real Madrid C.F. at the #WorldCup!
👍 Sergio Ramos
⚽ Nacho Fernández Iglesias
😀 Marco Asensio Willemsen
😀 Lucas Vázquez

Isco呢

就黎變NIGGA馬了

臨老愛黑腸

班友係咁喺ddg ig留言

last博個罰球
幾廿碼傳埋黎佢左腳一控就停哂落地
係皇馬好少見到

用力bin死佩狗佢

清瘀血

正！Goes

啲英超狗淨係識嗌azp azp

疤先on9,碧基打到咁唔屌走去屌拿祖
又話皇馬教練唔揀巴查羅白

呢幾年國家隊又加乘

關咩事啦
有態個陣乜都有㗎啦
對伊巴個陣膊頭控波
作客拜仁球詐糊
國家隊夠少見啦 唔通話佢球會有加乘咩

牙維收工了

仲未收工? 7點返到宜家啦喎.........

我同鳩白嘅恩怨唔關你隻拜狗事

唔撚洗返

笑你老母

收到風你買左幾箱金鴨睇世杯

徵求！
仲有冇手足有維囝嘅痛腳！？

oh no!!!!

臭jer佬有

當務之急搞掂佩犬先

臭jer佬唔似你甘25

禾朗昨日話比你知咩叫決心
知道兩隊實力懸殊都照和你

有冇手足睇緊法國

link?

臭黑人

Sopcast 254780

[BBC] [520p] acestream://2aac02b216299801758d43ba4515ef69e636aaa4
[BBC] [720p 50fps] acestream://737b056cdaab371285719749f28972d0db97fdde
[BBC] [720p 50fps] acestream://b3ed3d0301c4144277304fb3ba57b70caf85a806
[TSN] [1080p] acestream://b419ca18726caafc046ca44a3f08382082c17e56
[Fox] [720p] acestream://7981b1f8466ae05c36e37ab344157854c7d156e0

credit 隔離post

Umtiti紙造 掂下就仆街

肥牛大佬正選

法國踢緊咩。。。

法國同比利時都係同一類
睇牌面以為拎硬冠軍
踢落去真係唔知踢緊咩

淨係見到放長傳比啲力架跑

出豬sir應該會好d

澳洲踢法其實都幾硬淨
但又未去到MMA 個種殺死人嘅情況

法國好撚垃圾 成班牙維

[url][/url]

法國攻唔能到

又種族歧視 屌你老尾

Mbappe

Goes is good

rubbish

澳洲個光頭仔勁到

靜啦肉酸

肉酸係人民公敵

個11號做咩撞鳩肥牛

no,只係eriksen23玩具

屌你老母場波悶撚到

屌揾光頭佬落場仲好啦

好難幫佢

垃圾迷雲狗

有冇link?

好撚悶波

好似都係歐洲搞好d 其他地方搞通常熱到仆街

卡塔爾2022 係咪話12月歇冬踢世界盃

個弱智傻閪比我blk柒左
個po近一兩個月唔難搵

同肥牛有啲似樣

西亞狗靠貪污

靠得球12碼
法國廢到

死疤狗又派膠

Umtiti 打排球
疤狗話拿祖唔值得入選
Umtiti哩頭爆炸

之前話積仔打排球, 依家佢地點睇

疤狗對中堅點解可以入選國家隊
廢奶到

pk utt難兄難弟 一樣咁廢

Pk昨晚仲離譜

咬咬都好撚離譜

疤狗中堅全部死全家岩晒

全個垃圾球會都死全家啦

法國佬啲運真係

兩條傻閪一唔係疤狗即刻現曬形
一個就亂犯規 一個就打排球
你話兩年冇12碼唔係黑返黎都冇人信啦

迪甘屍廢到

yaya頂上吧

100%既事

只有它才能阻止美欺登基

Wakanda forever

cap左圖出公海屌尻你屈我地巴塞

冰島已經係小花球王最大敵人

覓膠咪燈啦

世清🇮🇸撚

仲話唔選多d疤狗入國家隊，醜唔醜呀

對你太失望了

我冰港混血

我是佩黨的

食完人就生返個台港仔

咪尾啦

吊起佩犬來打！

世清食完台妹意氣風發

梅欺打進4球！

冰島個8號

唔生性

冰島啲人個個世清身型
一野撞埋黎

吹？

覓膠條撚樣燈死

不撐冰島不是皇迷

準備吊起覓膠個閪仔來bin

冰島11號幾靚仔，想幫佢含

Gay

雷神好撚茅

係呀 點

無 想請你飲可樂

惡到

最近飲開紅酒

又灌醉台妹

d組真係好撚激

咪又係克冰尼爭第二

Ching咁迷信

你代佩狗受罰
先官後犬

琴晚半場兩球就屌尻C朗
今晚半場冇乜做到野就無限吹奏上帝

冰島不嬲勁過西班牙

好撚想睇摩迪 但聽日番6點半

返六日唔撚易

每隊唔判一球手球十二碼
仲可以有咩瀨

美斯散步已經已經係威脅

shift撚

美欺

12m又唔入，傻西美欺

12碼

又黎

仆街啦 呢獲點吹奏上帝

美斯好慘

siu4

成隊巴塞

小花射之前已經估到佢唔入

上場UTT 今場上帝

好慘

屌你笑死

笑撚死

成班疤狗輪流派膠

疤狗咪踢西班牙啦唉

笑撚死人咩球王美斯

12碼唔入 free kick又唔入

屌奶星 呢獲真係唔知點撐上帝

大佬點幫你呀美欺

配合唔到

小花就算好波過呀朗 心理質素真係差十倍

Penaldo

冰島啲人迫搶出手拱鳩人

Missi

屌 本身都唔想抽水

好彩我仲有feel 加上亞軍廷仲好有統治力 控球在腳 無事

支持小花

冰島啲球員好硬淨
身位格食格

笑

省人牆

好彩葡萄牙無選AG同施美度

阿根庭沙拿

模仿牙朗

阿根庭機師

機師入過12碼喎

返工啦傻禿

得啦得啦

靜啦迷屁

屌你死廢青，夜更又唔返

靜啦黑人

靜啦25

我唔係

我愛yc

佢坐爆我 好撚姣

屌你老母收撚皮

足球上帝

咩事牙

Yc話尋日好滿足

好波

如果皇啲防守有冰島今場一半就唔洗失咁多球

25靜啦

收聲啦 630搵你呀

要8個大隻佬先得

謝德謙收皮啦 咁撚多爺

啲鬥心強到

冰島頂得住
出賣世清自拍圖一張

絕交

259

小器王

犬決你259

好

冰島贏到我自貼

買呢個龍 ok?

不了 林美香

買晒全部後防先有用

攞黎貼堂

小花係炒咗定畀對面救到

撲到

買冰島龍啦

業餘 轉會費都慳番

十二碼有冇咁難射

佩狗十二碼 10中9 冇龍門

浪射

美欺是神！

比機會美斯做救世主

罰球

好大對比

god

球王美斯今場入幾多粒救世

冰島痛失兩分

朗 <--------係呢個位

小花呢??????

比我贏返次ok?

阿朗又然

最衰都係希古恩

我笑足成場

清算list
1. 西瓜恩

😭😭😭

keyman

快d播Keyman啦屌

keyman隻死疤狗

今次又係邊個累鳩美屍

一罰一12m 去左邊

keyman捧阿根廷 韋斯咸 唔好屈人疤狗

冰島射9中3

唔準你笑小花

收到風 兩個罰波

賓周嗰張

頭先12碼炒個下 我笑到超大聲 真係好驚比人投訴

收到風yc無波

C朗
熱血帶球隊追和
完全將美斯比下去

港女係咁。。。

你條人妖就冇

著件皇馬波衫黎睇下

ipad來的
但叫得好仁好姣

Keyman

收皮啦 食返你既台妹啦

咁都唔撚關你事架

件矮仔靠agger路carry

梅西：練兵完畢，艷陽高照，他朝尼日利亞，看我以一擋百

梅西=阿根廷Iwobi

我投訴左

班友仲好講話唔揀roberto
睇下成隊疤幾撚柒

分身9 靜啦

出大巴拿冇咁撚柒

Yc用錯acc

你平時同包禾做愛咁大聲我都未投訴你

我琴晚嗌到yc都嚇親

又爆真野

咪尾啦 我唔想同630有關係

屌 ！ yc=佩狗

黑人性慾特強

Roberto好彩
走甩左唔洗出醜

趙完鬆？

屌

😏

攻又廢守又廢 拿祖成條防線都踢晒 仲要成季都表現穩定
死疤狗仲夠膽出黎柒

Yc話好滿足 究竟尋晚同世清，nigga，定98睇波呢?

同男朋友

小花

啫係me

'Benzema should be at World Cup, not Deschamps' - Ibrahimovic backs Madrid striker in France row

The Sweden legend insists that the Real Madrid striker should be in the selection for Les Bleus, even if it means sacking the manager

Zlatan Ibrahimovic insists that Real Madrid striker Karim Benzema should be in the France team, and has claimed that his inclusion should be at the expense of coach Didier Deschamps.

"For me, it's not normal Benzema is not in the national team," he told BeIN Sports. "He's one of the best in the world, he won the Champions League, he plays in Madrid, that he's not in this team has nothing to do with football.

"If the coach has a decision in saying he's not good enough for this team then the coach should not be there, but Benzema should. It's very easy.

"I find it very ridiculous that he's not there because if you want to win, you get winners, and Benzema is a winner."

死基佬米屈

死廢青我屌你女友

Gay nigga

你同佢咁耐都冇扑佢 益左我

笑WHAT

即係我

佩爺爺係咪買大力神🤔

平日成日9up
講講下自己信埋 就話我成日媾仔

公海開始吹奏牙朗踩小花
已經預見到會燈到葡萄牙小組賽出局
阿根廷就晉級成功

佢地真係好核突

咁冇法,小花今日咁樣又同牙朗撞哂,好難唔咁

歐聯出局開始已經笑緊啦咼

比個面我 唔好嬲世清
佢平時慣左用拳頭代替說話

網都死撚埋

做咩同自己講野

你地唔知邊個有份投票支持佢

咪就係廢xxxxxx吹奏

你條友又乘乘機機抽牙世水

是但啦，使乜咁迷信 而家唔笑幾時笑

燈到核爆

巴迷睇個世界杯都比抽水 真心可憐

成班集體退出世杯啦,場場都做毒瘤

有得笑就笑左先 提子出左局就冇得笑

今次有排玩 多左好多GIF

面皮無返咁上下厚真係做唔到疤狗

Up唔到12m果兩張

CLS 仲出post

有名你叫肉酸259

牙朗越位球手球吹到幾咁大
疤狗都有今日

係英國見到

笑到瞓唔到 我無諗過足球上帝一球都入唔到

足球上帝好波

著亞軍廷美欺D人面黑過穫底

🤭

疤狗

一個87分鐘

一個95分鐘

邊有得咁比

巴打幾靚仔

不過老老實實，對美斯真係冇咩野，的確佢係好波嘅，不過啲fans 煩撚過閪咁

適用於另一個南美人

覓腸你同我講清講楚

Real Madrid confirm pre-season plans under Lopetegui

Julen Lopetegui has decided to maintain Zinedine Zidane's pre-season planning and Real Madrid's preparations are set to take place at their training ground in Valdebebas, Madrid.

Then, Los Blancos will travel to the United States to face Mexican club Puebla on July 28, before they participate in the International Champions Cup.

In the pre-season tournament they will play against Manchester United on July 31, Juventus on August 4, and Roma three days later.

Soon after, Real will return to Spain to prepare for the UEFA Super Cup against Atletico Madrid - a game which will take place in Tallinn on August 15.

皇家馬德里確認季前備戰計劃

◆

祖倫·盧柏迪古決定延續施丹的季前賽計劃，皇馬新賽季的籌備工作將從皇馬體育城開始。

接著，白衣軍團將在7月28日在美國與墨西哥球會普埃布拉進行一場友誼賽，然後球隊將參加國際冠軍盃。

在國際冠軍盃中，皇馬將分別在7月31日對曼聯、8月4日對祖雲達斯，然後是3天後對羅馬。

此後，皇馬將返回西班牙準備參加歐洲超級盃對馬德里體育會的比賽，這場比賽將在8月15日的塔林進行。

在週四的亮相儀式後，盧柏迪古在他的助手柏比路·辛斯的陪同下參觀了皇馬體育城。前西班牙國家隊教練還與球會的不同部門進行了會議，包括管理團隊、戰術分析員、隊醫和廚師。

係好波技術好好超哂班
係班fans on99

好陰濕

呢個全晚最好笑

吹奏下小花先

撐你

有冇keyman精華

同求

原來冰島個門將只係part time
好似係導演黎

好似歐國之後全職咗

有冇人睇摩迪 高仔

有無sop link

好撚眼訓

莫迪 小花

LM10 Goal

想入返件提子C7
有冇巴打知道邊到抵屌啲？

皇馬無視C.朗拿度世界盃帽子戲法：新合約你愛簽不簽

C.朗拿度在世界盃首戰中大演帽子戲法，可謂風頭強勁，但據西班牙媒體稱，這並未改變他在與皇馬談判中的「劣勢」，班拿貝方面依然堅持強硬立場。

《馬卡報》稱，雖然週五晚C.朗拿度成為西葡大戰的明星，但班拿貝高層仍不為所動，他們的態度是，無論C.朗拿度在世界盃上表現如何，都不會改變皇馬此前的立場。

在上週，皇馬和C.朗拿度的經理人文迪斯會面，並且再次明確了球會的態度：續約加薪可以，但條件要按照皇馬給的來，而不是球員說了算。而據《馬卡報》此前披露，皇馬在賽季結束前給C.朗拿度的新合約提案，待遇比上一份合約沒有提高太多（2500萬年薪加各種浮動條款），C.朗拿度認為這和他心中的理想數字相差太遠，並為此感到憤怒。

如今C.朗拿度在世界盃大放異彩，是否會提高和皇馬討價還價的籌碼？現在看來答案是否定的。《馬卡報》稱，皇馬高層堅持，擺在桌面上的合約提案不會改變，他們在等待C.朗拿度方面的回應。另外，即使C.朗拿度夏天想走，皇馬也不會輕易放人，葡萄牙人現有合約到2021年到期，除非有人支付10億歐元的違約金，否則C.朗拿度就得留在皇馬，要麼接受新合約提案，要麼就繼續履行現有合同。《馬卡報》稱，皇馬高層之所以這樣強硬，主要是考慮到C.朗拿度33歲的年齡，他們決定，此時給葡萄牙人繼續大幅提薪是一種冒險。

在談判桌的另一頭，C.朗拿度的籌碼也不多，他和文迪斯都清楚，能夠在經濟和競技兩個方面都給出令他滿意條件的球隊，這個世界上並不多。皇馬也是認準了這一點，因此才擺出強硬態度：世界盃踢得好我們為你鼓掌，但你想主導談判加薪，那可沒門

回心轉意?巴爾願為他留皇馬 曼聯拜仁苦求遭無視

皇馬球星巴爾在對陣利物浦的歐冠盃決賽中梅開二度，是皇馬完成歐冠盃三連冠的重要功臣，賽後，巴爾也向皇馬高層表示，如果無法保證自己在下個賽季成為常規主力，那麼他將離開皇馬。

但是隨後，事情隨著教練施丹的辭職和盧比迪古的上任出現了轉機，據ESPN FC報導，巴爾決定留在皇馬陣中，向新帥盧比迪古證明自己可以獲得一個常規的正選席位。

目前巴爾與皇馬的合同到2022年才會到期，他也堅信自己的能力依然可以對球隊的成績形成積極的影響。

這對早已覬覦巴爾已久的球隊來說，可能就不是好消息了，這其中，曼聯對巴爾的觀察和求購已經持續了一年的時間，他們相信，要說服在皇馬過得並不如意的巴爾回到英超並且與山齊士，盧卡古組成鋒線並不是難事，但事實卻並不如意。

摩連奴也曾公開表示過，如果球會無法匹配同城死敵曼城在轉會市場上的投資，便無法與其競爭英超冠軍。

除了曼聯，拜仁慕尼黑也希望能夠購得巴爾作為洛賓和列貝利的繼任者。

屁馬黨又然

皇馬最低調的大師！他幫C.朗拿度把美斯拉下王座

2:0拿下尼日利亞，莫迪歷領銜的克羅地亞兵不血刃的取得了世界盃小組賽第一輪的勝利。尤其是在阿根廷戰平冰島的情況下率先取得3分，將幫助他們在小組出線中佔得先機。今場比賽，來自皇家馬德里的中場球員莫迪歷一次角球製造烏龍，一次攻入12碼，主導了球隊的勝利。

本屆世界盃，莫迪歷身披克羅地亞10號波衫，並且還是球隊的隊長，是球隊不可或缺的靈魂人物。今場比賽，莫迪歷完成63次傳球，成功54次，傳球成功率達到86%。6次傳中，3次成功攔截，1次射門，1個入球。賽後，莫迪歷被評為全場最佳球員，國外媒體評價他為「克羅地亞表現極佳的領軍者」。

數據足夠亮眼，更重要的是身為球隊核心的莫迪歷一如既往的延續了自己踢球的特點，踢得十分穩健，遊刃有餘。在一場典型的莫迪歷式的比賽中，他的12碼使自己成為第二位在世界盃上攻入12碼的克羅地亞人，而上一個12碼就是我們熟悉的傳奇球星達沃蘇古，而莫迪歷的這個入球也成為世界盃總歷史的第2400球，他本身也實現了歐冠盃，歐霸盃，歐國盃，世界盃都有入球的成就。

賽後，莫迪歷評價球隊的表現時說：「我們主動把球控制在自己的腳下，努力創造機會。我們掌控著比賽局勢，並始終保持領先，一直到比賽結束。」莫迪歷提到的「控制皮球」「掌控局勢」正是他一直以來的足球風格。

熟悉莫迪歷的球迷都知道，身高不高，身材還有些瘦弱的莫迪歷，之所以被國內球迷稱為「魔笛」，完全是靠的自己出色的技術和對比賽的控制能力。早在英超熱刺踢球的時候，莫迪歷就是掌控球隊攻防的核心，轉會去到西甲豪門皇家馬德里後，儘管中場搭檔換過好幾個，但是他依然是最不可或缺的「大腦」。

2012年轉會窗口隨後幾天，皇馬簽下熱刺核心莫迪歷。當時皇馬陣中已經有了C.朗拿度等明星球員，但是一直無法在歐洲賽場取得突破。莫迪歷的到來，拉開了皇馬歐冠盃奪冠狂潮：在莫迪歷加盟後的6個賽季，皇馬驚人的獲得4座歐冠盃獎盃，其他諸如西甲冠軍、西班牙盃、歐洲超級盃、世冠盃等獎盃更不在話下。

仔細梳理髮現，莫迪歷的到來，有一個人受益最多，那就是皇馬的箭頭人物C.朗拿度。C.朗拿度2009年就加盟皇馬，但是真正開始在歐洲賽場證明自己並且獲得金球獎、世界足球先生的頭銜，都是在莫迪歷加盟之後。在莫迪歷加盟之後，這位低調大師幫助C.朗拿度贏得4座歐冠盃獎盃，還使得C.朗拿度得到4座金球獎和兩個世界足球先生頭銜！

D組下一輪比賽，克羅地亞將迎戰C.朗拿度死敵美斯帶領的阿根廷，如果莫迪歷能夠幫助克羅地亞戰勝阿根廷，並最終使得阿根廷折戟的話，那很有可能將再一次「保送」C.朗拿度得到「金球獎」等獎項。

C朗：生涯最佳帽子戲法

【體育】射手基斯坦奴朗拿度在周五世界盃B組首輪，個人連轟3球，助葡萄牙逼和西班牙3:3；他坦言這是職業生涯最佳的帽子戲法。

「我很高興，這是我職業生涯最佳的帽子戲法。」基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後表示，大家今戰要留意的，其實是整支球隊的努力。「我們對戰奪標熱門，2度有機會獲勝，和局是個合理的戰果。」

C朗續說：「現在我們要準備下場，目標是勝利，從小組突圍，這將不容易。我們不是熱門球隊，所以會嘗試做到最好。球隊正在處於佳態，而我們肯會會交出好表現。」

葡萄牙教練費蘭度山度士也大讚C朗：「他有神奇的心理質素，集出色的球技、出眾的腦袋於一身，這令他成為世界上其中一位最佳球員。當我們落後2:3時，是他帶起球隊。他在偉大的球隊比賽，經常出戰決賽，令他有不同的思考角度。」

伊巴怒斥迪甘斯：賓施馬該替你來俄羅斯

法國隊2-1小勝澳州，雖然賽前外界一致看好法國隊取勝，但是這其中過程一定比人們所想像的要艱難許多，至少從心態上來講，壓力在大部分時間里都停留在作為奪冠熱門的法國隊這一邊。

而作為法國隊主教練的迪甘斯，恐怕對於這場艱澀的勝利難辭其咎，今天迪甘斯排出的迪比利+基沙文+麥巴比的鋒線在運動戰中集體啞火，過於相似的技術特點和不佔優勢的身體條件都讓他們在高達凶悍的澳州後防線中陷入了困境。因此，不少人開始質疑為何面對澳州的鐵桶陣，迪甘斯沒有派遣高大的基奧特作為正選，甚至還有人開始想念起了賓施馬…

本屆世界盃沒能親自參賽的伊巴謙莫域在看完今場比賽後表示，他覺得賓施馬沒有進入法國隊是一個糟糕的決定，伊巴謙莫域表示：「如果這（拒絕讓賓施馬進入國家隊）是教練的決定，那這個教練就不該來世界盃，賓施馬才應該待在這。

死廢老拉埋賓狗去美職啦

有賓施馬咪又係啞火

真係好無人情味既球會
33歲又點,你琴日見佢既跑速會覺得佢係23歲
仲有係咪根本冇重臣可以係皇馬退休架
皇馬歷史第一既朗都要做到趕佢走咁
唔可以比佢好黎好去打到退休

佢已經開左幾個po吹奏了

For all the times that you made me feel small~
I fell in love. Now I feel nothin' at all~
And never felt so low when I was vulnerable~
Was I a fool to let you break down my walls?~

Why always叫春

茅事，都係講返

仲夠膽死開個po頭提1.82

我覺得加人工係要既 我都想佢打到退休 但攞高人工+打到退休我覺得皇馬實唔批

19號晚有冇手足一齊撐哥倫比亞人打低日本仔？

完全唔明肯比高人工屁馬唔肯比牙朗係咩心態

嘻

佩狗弱智都唔係今日嘅事

請珍惜佩蛇

為左隻屁馬咁對牙朗

佩說過要朗快樂
讓朗擔今天主角..

冰島差d比你燈死

迷信

冰島同其他有皇馬球員嘅國家你都唔好燈

下一場皇區重點賽事阿根廷 對 克羅地亞

打錯 Modric

其實可以加牙朗人工 但係唔加長合約 不過佩仔唔會做蝕本生意

今晚德國vs墨西哥

差好遠喎清

慣左打Mbappe

念念不忘

尼馬個新髮型抄鳩白既

佩仔好撚小氣

佩狗

吊起佢同會然來打！

哩家只可以希望巴西柒到甩碌唔買屁馬

番唔到轉頭了 已經入左兩個巴西力架

佩狗：All in 巴西

佩狗: welcome 屁馬

同樣邏輯嘅話有冇人可以計下條數

幾時找數

疤狗話 提子對冰島 牙朗咪又係入唔到波worrrrrr

唔好quote la

開始覺得child登越來越on9

冰島比西班牙更強

亞軍延=豬隊友 提子球員同亞軍延差唔多

咁咪返去高登囉25仔

睇見公海咁多人鬧美欺好心痛

去急症check下 心痛可大可小

睇返琴日美斯球十二碼就冇事了

你咪25

靜啦成昆

互相廝殺了

b仔同james 會員已經自成一角打緊飛機

黑鬼冇性

Real Madrid: Bale to talk to Lopetegui but still plans to leave

Gareth Bale will sit down with Real Madrid's new head coach, Julen Lopetegui, when he returns from a golfing holiday in the United States.

WFC

死佩狗唔加C朗人工聽比連環雷劈死啦

Cheryshev: "I texted Nacho to congratulate him for his goal"

Russia winger Denís Cheryshev, who was on target in the inaugural game, congratulated his old team mate Nacho, who he has known since he was 11 years old.

你都有份攬
3p啦你3個

劈死你個力架先

黑奴收工未

係都劈死你條259先啦

Real want Alisson and Milinkovic

Real Madrid are targeting Roma goalkeeper Alisson Becker and Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, who in total could cost €230m.

According to the Corriere dello Sport, new Coach Julen Lopetegui has his sights set firmly on reinforcements from the Stadio Olimpico.

The interest in Alisson was already well known and an initial offer of €55m plus €5m in performance-related bonuses was rejected.

With Liverpool and potentially also Chelsea in the bidding war and the World Cup to be played, Roma want to get €80m for the 25-year-old shot-stopper.

Lopetegui has now reportedly told Real Madrid to step up negotiations for Milinkovic-Savic, whose price-tag could soar even further during Serbia’s time in Russia.

Juventus and Manchester United are also in the running, but Milinkovic-Savic confessed to being a lifelong Real Madrid supporter.

The main issue is that Lazio have set an asking price of €150m for the 23-year-old, though it’s not beyond the realms of possibility for the Merengues.

Meanwhile, Il Messaggero newspaper suggests Milinkovic-Savic is in no rush to leave Lazio, as he just shelled out almost €1m on a new villa that is right near their Formello training ground.

幫你隻迷雲狗收皮就有份啦

查無證據

背叛牙joe= 259

黑人永遠得勢不饒人

牙租永在心中

哭了

Real won't pay €80m for Alisson

Real Madrid President Florentino Perez reportedly said Alisson Becker “can go to Liverpool” if Roma want €80m for the Brazilian.

There are multiple reports from Spain and Italy that the Merengues made an offer of €50m plus bonuses to get close to €60m.

It was rejected, just as Napoli President Aurelio De Laurentiis confirmed he had a €60m proposal for Alisson turned down.

According to Sportball.es and Rete Sport, after the presentation Press conference of new Real Madrid Coach Julen Lopetegui, Perez was chatting to some reporters on his way out.

It’s claimed he told them that if the asking price for Alisson was €80m, then “he can go to Liverpool.”

The goalkeeper has his heart set on the Bernabeu if he is to leave Roma this summer, so staying at the Stadio Olimpico is certainly not to be ruled out.

靜啦你25

細清又玩針對

痛哭吧

細清永遠虧欠的人

細清懺悔還來得及

佩狗欠揍

佩狗馬上辭職

好想阿朗拎世界盃神射手兜巴星佩狗

憑咩 垃圾

世清對佩爺欠缺尊重

佩黨對細清的容忍是有限

Twt Raul de Tamos: “We all have dreams.. mine started at the age of 8 when I first entered this club as a child, knowing every step I’ve taken will lead me to achieve my dream: to be a Real Madrid player. The club of my life, thank you. Hala Madrid!” [@RaulDeTomas9]

Real Madrid’s loanee to Rayo Vallecano, Raul De Tomas, will be a Real Madrid player next season. He has also signed a contract renewal until 2023. Last season, he scored 24 goals for Rayo Vallecano and secured them La Liga promotion. [marca]

盧蛇行動了

屌出黎 下季前鋒:賓狗+Tomas

nigga嚟講真係好靚仔

其實唔買人好過買人啦
你睇可佩狗幾撚肉酸

好正牙

佩蛇做野唔洗你教牙logic仔

Goes 靚過大口維多多聲

喂呀 唔準你咁講牙維

未見過有球會主席咁撚肉酸

呢獲我撐你
屌柒佩狗

靜啦死基佬

【世盃星球人】馬些路沙灘波換隊長臂章

【體育】英雄莫問出處，左閘馬些路正是從踢沙灘波，一步一步向上爬，到今屆以隊長身份帶領巴西出戰世界盃決賽周。

馬些路（Marcelo）已為巴西上陣54場，更是第3度征戰世界盃，今次首次以隊長身份領軍，周日將帶領一眾隊友，在E組首輪出戰瑞士。他卻不感壓力：「我喜歡做領袖，每個人都可以作出貢獻。我30歲了，在足球經歷過的所有事，都會有所得著。」

的確，馬些路已是沙場老將，更是冠軍人馬，為皇家馬德里4奪歐聯、西甲，亦助巴西捧走2013年洲際國家隊：「當年，我只是一名在沙灘踢波的小朋友，夢想成為球員，代表國家隊出戰大賽，現在我更成為了隊長，這是金錢也不能買到的。」

巴西在上屆世界盃主場出擊，卻於4強被最終冠軍德國血洗7:1，恥辱性出局。該仗正選披甲的馬些路自言，那場比賽不會成為自己的夢魘：「這是足球會發生的事。我當然希望戰果會是不同，但沒有陰影，要是有陰影，我早就不再踢波了。」

巴西VS瑞士
Now618台18/06 01:15直播

圖片來源 : ©AFP

基羅拿華斯有可能因傷缺陣

個口大到

真名王

喂啊

你班友仔唔好濫用
禾淨係想聽yc喂呀

你想聽Bravo喂呀

佩雷斯主席=yc

你想聽630喂呀

鬥多人？

我地屯門人嘈到連你講咩都聽唔到 大聲啲

世清又想出手

生番

我佩爺爺粉絲

丹尼路

大飛呀

今後有牙卻

真wong

晚

又改返名?

下年goes 加入再吹奏

改做Vinxxxx 先ok?
有冇人知牙維同O 子幾時歸隊？

你改

拉莫斯教ddg點守c朗個球

拉膠

有無諗過係勢清自己影衰屯門人

In fact 你影衰皇迷

O仔仲會唔會返嚟都成問題

葡萄牙大將：C朗被年齡擊敗？Sorry令你失望了！

C.朗拿度已經贏得了5座金球獎，看起來他還在向第6座發起衝擊，他的極限到底在哪裡？恐怕沒人知道。很多看膩C.朗拿度的人都希望他能被年齡擊敗，但葡萄牙大將B-施華卻坦言，現實越來越讓這些人失望了。

為什麼C.朗拿度越來越強？B-施華對此發表了見解，他表示：「當C.朗拿度走進更衣室，我們向他表示祝賀，但他顯然已經習慣了這些，這真的太好了。過去這些年里，不論是在曼聯，還是在皇馬，C.朗拿度持續出色表現已經10年了。」

「而且我認為，C.朗拿度隨著年齡的增長，表現也越來越好。每個人都希望他正常點，即隨著年齡的增長，表現也慢慢下滑。但C.朗拿度卻沒有這樣，他越來越強了，我希望接下來的幾場比賽里，他能繼續這樣的狀態。」

「而我們作為隊友，能做的就是享受擁有C.朗拿度，並給他提供儘可能好的幫助，這樣他才能進更多的球。我的意思是，和C.朗拿度在一起踢球真的很簡單，你只需要把球給他，他就能實現入球，讓該發生的事情發生。」

「16年歐國盃時，C.朗拿度是史上最好的球員之一，事實上，他如今再次證明了這一點。我說過很多次了，C.朗拿度是世界上最好的球員，他擁有難以置信的頭腦和身體耐力。擁有他真的太好了。我希望他能夠踢卡塔爾世界盃。」

在世界盃首戰中，葡萄牙3-3戰平了強大的西班牙。B-施華認為，葡萄牙如今也是奪冠大熱門，他表示：「我們也是奪冠候選之一。我們可以實現點什麼的。當然，巴西、西班牙、德國才是最大熱門。不過，我們也有一個強大的團隊。」

【另有內情？】西班牙為解僱盧比迪古竟講大話

西班牙《馬卡報》在今天頭版，還原西班牙國家隊教練盧比迪古下台的始末，似乎從因果關係看，西班牙足協早就知道盧比迪古及將執教皇馬的消息，但是依然將他解僱。

莫斯科時間6月12日下午，當時西班牙足協主席魯維亞賴斯正準備參加國際足協大會，但是忽然他受到來自盧比迪古的電話。盧比迪古告訴他，下午皇馬將官宣他出任皇馬教練的消息。

《馬卡報》表示，盧比迪古早在幾天前就已經通知魯維亞賴斯自己接受皇馬邀請的消息，因為他無法拒絕，但是在世界盃前官宣，依然讓西班牙足協主席非常的憤怒，即更改行程飛往西班牙位於卡斯洛達的基地。

在基地辦公室，魯維亞賴斯，希亞路以及盧比迪古三人開始進行徹夜長談，《馬卡報》稱，三個人的交鋒一直延續到第二天早晨8點，辦公室外不時可以聽到「誠實」，「背叛」這樣的話語。

最終，魯維亞賴斯向盧比迪古攤牌：「你最好自己辭職。」但是盧比迪古不能理解這樣的決定：「不，我不辭職，除非你解僱我。」於是，魯維亞賴斯就這樣決定。即使之後拉莫斯等人向他力排眾議，維護盧比迪古的位置，也無濟於事。

6月13日下午13:00，魯維亞賴斯在新聞記者會上宣布盧比迪古下台的消息，盧比迪古本人沒有出席新聞記者會，魯維亞賴斯表示：「我在官宣前5分鐘才知道他要去皇馬」，但是很顯然，他在說謊。

西班牙國家隊中對於下台反應最大的是其中的一批年輕球員，比如高基，伊斯高，泰亞高，迪基亞以及施巴斯坦洛迪，他們在盧比迪古手下參加2013年以色列歐青賽，這些球員是盧比迪古的心腹，自然對於自己恩師的下台不能接受。

不過《馬卡報》表示，這個時候國家隊內的老將們發揮作用，拉莫斯與比基很好地安撫球隊內的不滿情緒，而恩尼斯達，作為最後一次參加世界盃的老球員，也給年青人們做出很好的榜樣，他們相信不能讓這樣的一場巨變毀了恩尼斯達的世界盃謝幕。

西班牙的臨時教練希亞路則告訴球員們：「接下來的一個月，七場比賽，就是屬於你們的時刻。有人認為西班牙受到重大的損失，但是你們會告訴他們，你們沒有。

C朗的精彩表現沒有改變皇馬的立場

◆

來自基斯坦奴·朗拿度的上一個精彩入球並沒有改變皇馬與他之間的情況。週五晚上，他用帽子戲法幫助葡萄牙迫和西班牙。

然而，聖地牙哥·班拿貝球場的高層對於他的表現無動於衷，並明確表示他們希望基斯坦奴繼續留在球會，無論他在俄羅斯的發揮如何。

這是球會傳達給C朗經理人文迪斯的意思，他們在上週進行了會面，葡萄牙人在與西班牙的比賽中的驚人表現並沒有改變什麼。

條件是由皇馬開出，已經提出的改善合同方案仍在討論中，白衣軍團正在等待文迪斯的回應。

C朗在2016年11月續約合同仍然有效，這份合同可以確保他在球會留到2021年，除非有人支付10億歐元的違約金。

球會明白C朗在俄羅斯世界盃上的精彩表現可能讓他獲得新合同，但球隊也意識到球員現在已經33歲了。與一年前相似，但是有人猜測C朗可能會離開，但最終葡萄牙人留下了。

皇馬高層有信心今年將重演這一幕，他的10億違約金讓其他球會卻步。在俄羅斯發生的一切並沒有改變甚麼，近年來葡萄牙人的亮眼表現顯得很容易。

從班拿貝傳出的消息更加讓人放心，C朗自己也知道，很少有球隊能在經濟和競技上給予他在皇馬能夠得到的一切。

魯爾·迪·湯馬士與皇馬續約至2023賽季

◆

湯馬士在上賽季外借至華歷簡奴，這個夏天他回歸皇馬並與球會續約至2023賽季。在祖倫·盧柏迪古的手下，他有望得到一些出場時間，這與施丹時代的馬里安奴和馬約拿不同。

在社交網絡上，魯爾·迪·湯馬士寫道：“每個人都有夢想，當我8歲進入皇馬時還是個孩子。我知道自己走的每一步都是在完成我的夢想—成為一名皇馬球員。生命中的又一個5年，繼續在皇家馬德里，感謝，Hala Madrid。”

在上賽季，湯馬士被外借到華歷簡奴，單季入球達到24球，幫助華歷簡奴重回西甲。

即係夾硬留人
因為冇人比得起錢
牙朗要坐監式留低

雖然想牙朗係皇退役

但覺得佢會翻葡萄牙踢多一段時間

牙卻同奧燒踢世界盃又會精神返

Keyword吹奏區

收爺啦 咪搞keyword!

奧燒350k週薪成日又病又傷

留係皇馬對牙朗一定係最好
Plz stay

有預感我卻今晚會整番粒

吹奏Sergej Milinkovic-Savic Matic了

真係幾勁
但100m

佩仔大把$ bid包皮果筆都未用

靜啦

佩仔all in屁馬要3億幾4億,全體減薪啦

佢ig剩係follow拉素同皇馬
好有機會係真皇！

禾知錯了 勢清

仲要唔係牙維族
快come !!

又種族歧視 死仆街

你不應該向惡勢力低頭

迷屁人妖

想唔stay都唔得
邊有人會比10億
球會唔放,坐監唔出你都要留

被迫屈服在勢清淫威之下

捉梨地去比肥婆玩

買savic未

世清=中共 人太多
唯有笠水從長計議

人多好辦事 唔似你單打獨鬥仲要用圍開戰

勢清在屯門勢力極大 唯有投降

Keyword

痴撚線 navas勁撚到

Keyword頂唔頂得順

大聲啲 我地人多嘈到聽唔到你講野

Yc dinner ed?

Welcome Savic

我覺得頂到
買0:0

頭先望左一望
Follow既球星全部都係踢皇馬
100%真皇！！

叫你老細出手吧

禾跪下了 向勢清投降

係 牙朗拉隊細路卡西
真皇confirmed!!!!

收爹啦玩具

太多中場了
如果高仔真係想走
支持佩仔拎少少零用錢射落佢度

仲有摩迪
佢應該係摩迪fan屎

壞人

YC=世清wife

梨更壞 扭動那騷味十足的腰部在禾我之上

來吧yc
恨恨地愛一場
我把精力都付給梨

收爺啦狗公
幫yc講

我幫YC報左警了

臭jer之人冇資格講野

拉埋你自己?

夠了世清....
武術先係你強項

比多次機會
最多禾細力啲

阿白 救我

98先係最壞
大6人有幾痴線 你懂的

世清出拳太快..細力都冇用

世清近照一張

JER完未

世清d肌肉好發達

你仲勁 一臉猙獰
敵人未打先輸

keyword又擋單刀

Keyword勁到

矛jer

仲成撚日話買ddg

key

Keyword 又救國

keywords

波都唔識接

拉莫斯撞到佢腦振蕩

d風吹到佢振盪

算吧啦
唔係咁樣一場論
keyword之前咪又派過膠

NAVAS

救到但成日撲唔遠

Sms踢到前鋒咁撚樣
黎頂賓狗啦

無光頭佬在仲有無人保賓周馬

入過波既有C朗、拿祖、摩迪；救單刀有拿華斯

喊出黎

我皇核心 佩雷斯

如果唔係拉素叫價咁高 真係幾好

Yc 來一場狠狠的愛吧

典救

世界濫情王

呢球冇得怪keywod

比你燈死左了

世界波

輸波嘅有夏基美

高拉洛夫 我屌你老母

派膠嘅有艾巴，碧基，烏迪迪；射失十二碼有美斯

戰神也落淚
Keyword

Keyword踢多兩場可以去渡假了

蘇狗都踢得差

Yc
用梨那副裝上了電芯的腰部 來跟禾愛一場吧

來 我準備好

仲有冇機出線
但同組有巴西

Keyword隊有分
禾和yc不眠地愛

有 下屆

呢場輸就一定無可能
比巴西456都似

唔需要alisson了

crc攻唔起，中場活力又唔夠，navas

In Navas We Trust

中場根本就係垃圾

世界情色王根本就係垃圾

你根本臭jer

crc真係好廢，又一證明弱隊出鋼籠

獌狗件馬迪啲魔性

再正皮就比人屌菊 你班閪仔黎

49000

1 個負皮

代on99王屌爆你

咪咁啦
人都唔係到了...

welcome neymar

你比狗屌

喂呀
我為左你走數 無出賣你

攬炒吧
你都比狗屌把啦

世清真係好25
正評=認同牙維係基佬

世清彈出又彈入無佢乎

西班牙《阿斯報》調查所得，有接近一半的受訪球迷，認為狂牛兵團應該把犯錯的門將迪基亞打入冷宮。

西班牙果D不嬲閪佬黎

support captain brazil 🇧🇷

仲有25分鐘就到我腳

刀系你最好

u support neymar

welcome

半隊阿維同胞

睇訓練相細佬同尼馬行得好埋
真心想知佢有無成日洗尼馬腦

Cls又拉牙維落水
你條仆街算完你自己果筆先

係囉佩狗打手

佩狗打手巧25

陰陰抽水
肉酸 25 狡滑集於一身

司馬昭之心

我卻

德國失分 就係將肉酸際期之時

Welcome Werner

有暗湧 老墨不易應付

唔知舉手王會唔會派膠

尼馬

小豆上力

最忙kroos

Werner

紐亞個樣殘左咁多既

卻佬 碌個ball

紐亞傷一年都咁穩

屌你咩傻閪球證
渣我地腳仔對波

卻仔點解咁型

真係好霸氣
世界第一

兇個球證

基迪拉

牙腳呢球

紐亞好屈

射乜春

舉手王仲係咁勁

垃圾

甘美治斬波好撚勁

Ozil幾生

拜仁對閘又後生又勁
有排玩

回購ozil ok?

卻

覓腸打撚死你

Not ok

已收到一個負皮

卻咪亂射啦

好多喎ching

墨西哥反擊快就快，但最尾果腳永遠柒吓柒吓

卻水準之下

小豆

Reus

鐘聲響起歸家的訊號

又漏左

lozano好似fifa入面咁勁

瘋狂比墨西哥打反擊

Welcome 墨西哥22 號

德佬班後防

值60m以上

今次世杯d罰波好癲
除左某球王

我卻個罰球

.

卻已經係打得比較好

前場走位好亂 係咁交失

好靚

佢控制節奏 一到ozil就出事
以前佢都冇咁誇

支持世清
撐德國就好似撐拜狗咁
撐唔落

德國猜唔入

Ozil

奧燒

墨西哥想跑死腳仔咩

收Draxler 入Reus

仲快過你做愛

我屌你老母

墨西哥啲反擊好好睇

收起奧燒啦。。
比人反擊屌打

會唔會今晚三個皇馬正選都輸哂呢?

基迪奶其實踢得麻麻..

換reus啦diu

收奧燒 入Brandt

腳入唔到波

巴西對瑞士食硬啦下話

比機會牙朗登基

型到

出少句聲當幫忙

Draxler 喺左邊都唔知做過啲咩

卻仔加油

一早要出Reus

抵啦 留係psg

出埋另一個型男勞斯來斯啦

睇佢有少少衝動 淨係識向前唔識向後

講得好

過人又冇，出波又唔多見，隱形戰機咁

抵佢搶唔贏包皮同尼馬

牙卻

基迪拉廢撚到

用哥利斯卡都好過用呢條傻鳩啦

Draxler Khedira Ozil都要換啦 留係到把撚咩 完全做唔到野

lm待笑

用腳單防中 有d驚

腳仔踢個風格同皇好唔同

又交失一腳了

拍檔由摩迪變奧燒
點踢

墨西哥守得幾好

係皇邊有咁多射門

德國成條左路廢哂

賓狗>Werner

幾好睇 牙朗同卻仔都好唔同

曉武 士廢撚到

德國變晒燒味隊

德國黑黑地

墨西哥條友主請球證飲水
咁識做人

都係玩遠射架啦

卻差d

腳仔射得最多

你好撚基

又俾人單刀 我屌

肥鳩

鼻屎佬契仔

個Layún勁到

成隊德國靠一個卻奧斯

Wener其實有乜7用

奧燒去左邊

達斯拿又係唔知做乜春

奥燒達斯拿廢到

姓世果個成日welcome佢

係
準備好被際期未

你姓包

世清d眼光

你姓Love?

你同630性愛

同組仲有瑞典 北泡
等睇出局

老墨教頭>鼻屎佬

奧燒路維契仔

拜仁出到世界盃廢到

奧燒 仲話第一攻中

德國隊除左燒味仲識咩

抵輸 墨西哥打得好好

喂，一黎就三個負皮

我都覺得佢地守得好有紀律
btw卻仔carry得好辛苦

雲拿好廢 仲吹到咁撚貴 買阿傾好過

下季繼續睇球王賓啦

Ozil今場都算世界級廢
帶波又甩 比波又唔到
1個key pass都唔知有冇
反而個Brandt睇得下

奧燒on99

卻仔d射門

犬決肉酸

自從跟左爺爺後就冇進步過了

All rubbish 除左Brandt 卻 紐亞

講人話

個Kimmich 踢到好似踢翼咁

講廢話

卻仔球罰波

德國三個拿都好毒瘤

Brandt 唔作得準啦，換入黎滿能力

屌 冇Sane點玩

係人地禁區仲多過係自己禁區

一陣巴西細佬做隊長
仲有真皇擔仔

In Orzil we trust

Sam Gor都好勁下

個雲拿收返埋算啦

冇徵召佢？ 唔怪得之後防魚腩

迷屁黨全面進場

希望佢入多d
買撚左佢神射手

希望仲懷念奧燒嘅皇迷可以早日放低早日let it go

我地卻老射咗幾球

新卡富

神射手應該買另一個南美人

適用於某南美人

擔仔

仲有人ff賓周會走

撐我擔

Who? 是小花嗎

全能到仆街同Ozil跟完爺爺之後都翻唔到身

@覓腸

錯 係擔泥佬

無諗過牙賓會走 睇下買邊個做二號前鋒

佢on9

Low抄爺爺 要Ozil回後造波

鈀迷

又屈
只係睇好巴西

法卡奥?

法卡奥先係哥倫比亞真核

Yerry mina

唔係講笑，唔好話我唔益大家，19號晚 占士會對日本仔入一球以上

Bacca Falcao

覓膠靜少少 呢到你半主場only

皇馬野獸

世清主場係觀塘

我係路維一定唔會咁排
第一一定要揀辛尼同出Brandt/reus打雙翼爆佢同墨西哥對攻仲好
拜仁班友除咗龍門成班都垃圾黎
基迪拉做工兵 卻仔企前小小瘋狂分兩邊都叫有啲野睇 咁樣保定齋防都得 根本唔洗佢長傳 甘美治都可以唔推咁上
依家呢隊德國四不像 廢撚到咸
對面墨西哥都留哂力 幾嘢反擊唔去盡

佢唔係傷左咩

屌你今日老點我0:0 好彩我唔賭球

唔係呱！？

甘美治勁咼，另一隻閘就唔知成場做過乜

你主場韓國？

肉酸被犬決吧！受到懲罰啦！

就係因為無翼 佢成日上到好前 一反擊就仆街 成班係咁塞個波比佢踢撚死佢

夜啦 同台妹扑野啦你

米屈。。。

覓腸成日post占士受傷既新聞入黎

返左香港啦 佢都返左台灣啦
Btw dllm肉酸

淨係靠Kimmich 出波
Draxler 廢到pk, 人又過唔到，波又出唔到，cup 大位射又中人

咁你做乜仲叫春 ？

你咪話，果陣新卡富都守佢唔住

仲廢過個南美人

人生太多故事～

今年可能連新卡富車尾燈都見唔到

美欺？

菊花殘滿地傷 你的笑容已泛黃
花落人斷腸 我心事靜靜躺

德國對巴西
佢地真係死撚硬

上帝上場只係出左一成力

係

估到你係gay

我聽聞 妳始終一個人

德國吹大左了

對 獨自一人

首名入球 沙基利

買左 多謝
贏錢一起叫g 睇梨比yoyo sm

世清有台妹仲叫g

人地有男朋友啦

算什麼男人..

Welcome Losano

Lozano

Jesus+Neymar

馬隊

Hala Marcelo

加油瑞士 買左3-0

Diu

希望大家支持擔泥

屌你 古天奴勁到

吉天奴

Wtf 靚到

cls

古天奴

古天奴入波 醒咗一醒

細佬係咪踢攻中？

難得有疤唔柒

LOVE U

疤狗終於做到野

我再入 ok?

米路

瑞士唔掂 做唔到攻勢

都係同之前一樣靠死守

悶

悶到 想weak了

You still weak

巴西勁到

yc use jj fk u

Yc
扭動梨那騷味十足的腰部吧
好讓禾的火爆發出來

U gay

Yc 快點懲罰禾的弟弟吧

夜啦收皮啦